開始覺得香港人過份恐慌（認真討論）

武漢肺炎雖然係香港仲未大規模爆發，
但我發覺身邊每一個識的人都已經開始瘋狂搶物資，為此瘋狂，買唔到就好似世界末日咁，精神壓力好大。

我覺得咁樣仲恐怖個疾病本身...

見過鬼仲唔怕黑咩，03年搞到咁撚大劑

睇清楚武漢肺炎個特性，計下日子再開post啦

係架啦
政府唔帶頭 由得市場亂 自然人心惶惶

你夠薑就乜都唔好做

因為香港人知道政府信唔過
一定會淪陷
早預備好過到時乜都冇等死

買唔到口罩
依家等死

鬼叫這個政府太廢，又唔封關，又保障唔到口罩供應，又奶共，又唔做野，廢到無能

個個咁理性就冇股市出現啦

係，但唔出事啲人又點會咁?
死懼無罪，向源頭問責

如果1月封左關, 咪唔會有問題.

星洲都做野封關, 你都仲覺得香港人over左? 人地政府有估計有data做野, 真係無事唔會咁多國家出手.

2月中真係大爆發, 你就後悔la.

一開始就咪好似你咁諗 搞到冇買到口罩

睇data就知乜事.

支那而家個信唔過既official data都worst過SARA, 到底係over react真係會出事. 真心你諗你la.

你想而家恐慌定係寶福山見？

係政府信唔過先攪成咁

咁你信政府囉

只不過係未完全爆發啫... 過咗春節就知真實情況。

伊波拉level feel

流感季過後當贏
靠香港人衛生常識

唔”過份恐慌”既朋友 依家仲為口罩奔波緊

知道03後果係點, 睇埋武漢禁住消息再爆成點, 而香港正苦又不作為
有咩可能唔驚?

我買果D食品都可擺一年以上
口罩防護裝備又唔會過期
唔好唔記得香港人係大撚把錢
反而冇恐慌我會驚到買機票走